湖北大學教授梁艷萍：日本國民質素超過支那人不止一百年

女版老衲

絕

正常
1868日本明治維新
開始發展社會經濟

1968中國仲文革緊

保守估計 150年

咁保守

on9 點會用時間計，你俾一千年夠佳寶肉都唔會變和牛，何況支那係倒退緊

用時間計量化差距 方便理解 無人講用150年就可以追上 因為人地都再進步緊

吹大咗
支那唔滅國重組永遠都係最垃圾民族

咁我寧願用幾多cm

仲喺度攞緊日本侵華嚟睇低人地
日本二戰後現代化發展同公民教育已經領先中國啦
你班中國人二戰後仲搞緊大躍進饑荒文革
本性根本都無改過

真心覺得就算滅國都唔撚掂
啲奴性入哂係基因入面

用cm 有咩意思

用時間量化差距 用年做單位方便想像 比如相差150年 大約你係用緊smartphone 人地用緊飛鴿傳書
中國人仲未識用廁所 日本人廁所已經識洗屎眼

換成cm km. 差1萬km 都比較難理解個差距

支那人 係人類進化歷史既一大障礙

真勇武

點解佢唔黎香港
嗰啲藍屍新移民就一車車

我知，我只係搞笑咁指出時間比較都係無撚用

二零一九年十月二日作品

那一日 巷空
城空，天也空
坦克開進廣場，凜凜威風
狂歡吼起來
我最最厲害

那一日 曾經的小漁村
學生 孩子
實彈入胸
赤手威脅了持械人
前手槍聲響過 後手丟下
一個燃燒瓶
水砲車開上行道
噴出天藍的顏色

睡吧，寶貝
你沒有生活在動亂的年代······

大約超越5000年左右

佢係咪調轉咗講

應該係支那人落後世界100年

支那豬=人外生物

我諗2068年都仲係

向前一小步 文明一大步

認真
唔係話唔信你南京死三十萬
但點解中國唔整一份死難者名冊塞住班日本人把口
就好似911美國死個三千人，個個有名有姓
美國人年年紀念果陣讀晒佢地啲名出嚟

日本國民唔係因為1964果界奧運先大幅提升？

呢位教授屌打左膠支鬼黎明

因為9UP

佢有冇外國護照放啲走啦

300年，劉曉波話嘅

呢條友喺度批鬥佢，證明個教授講得冇錯

文革名冊係南京事件幾多倍呢

明治時期已經開設現代教育模式嘅學校
長野松本仲保留緊
可以參觀下

就算中共落咗台
D人民質素咁參差 都好係野

納弟契姐，應該改名＂貧尼＂…

真係要拆返廿幾三十個國家 俾西方國家統治下先得有機變好
不過依D苦差應該冇人想掂

而家支那有網絡長城都一堆支那狗柒下柒下
諗下14億生番一齊出黎

共產黨員就係最高質嘅中國人

大陸已走進回頭路，高學識有文化嘅人將會被滅，香港亦會步其後塵

係絕對同意

保守估計1000年

品蔥話嗰陣南京市根本冇30萬人
所謂死亡數字有一部分係支国人鬼打鬼
男難民姦殺劫殺女難民造成嘅
國民政府根本唔知邊啲係日軍屠城所殺

負皮係俾戇鳩樓豬的

笑咗
Ching係咪有少少弱智

你覺得唔好笑咪唔好笑囉

咪撚攞老衲條垃圾同梁教授比

地球毒瘤你估流㗎

On9
起碼200年啦

無錯，重要係殖民300年

玩命

一個永不反省的民族

淨係排隊支那都唔識

哦你死啦，歧視！辱華！港獨！台獨！甴曱教授！

湖北大學教授梁艷萍：周同學一路好走

湖北大學教授梁艷萍：出個門

所以一定唔可以再大統一
唔能夠再相信儒家道家呢啲垃圾嘢

我見唔到國民 我只係見到韮菜

中國人質素偏低是事實但並不如十九經常提倡小農基因造成，多災多難是其中一個主要原因，大規模人口遷徙過程中，道德是生存的嚴重障礙，只有不擇手段，才能減低死亡率，因此造成劣幣淘汰良幣結果⋯⋯
其次是明清人口大爆炸而生產力沒有相應提高，爭奪資源愈演愈烈,其實從古到今解決方法只有一個，就是天下大亂，人口大幅下降，可惜現在中國人口已達十四億,除了大滅絕外已無可能。

當年文革啲紅衛兵都係同你一樣有咁嘅諗法， 結果

喺大陸做一個清醒嘅人 真係好辛苦

日本都多災多難，豆腐渣學校、毒奶粉、假鹽水、假疫苗真係得中國人做得出

日本大多是天災，人民基本沒有逃避的能力，沒有拋棄道德增加存活率的機會

其實日本貨係二戰前都是劣質代名詞，QC制度都是美國引入的

你又岩喎。

阿姨已經成功推論支那將會發生大洪水

佢將呢個理論叫做費拉大洪水
內容詳細好多 不過方向同你講既都係差唔多

因為文革嘅極端搞到而家支那族嘅劣根性都要用極端手法去解決
成個民族已經去到一個奇點，番唔到轉頭

其實嗰位巴打唔應該笑你
呢幾十年你都辛苦😔

好勇武...

hehe

明明係艱苦的探索

一百？一千都未必得，如果繼續係共產黨

劉曉波話起碼要俾西方殖民三百年

中共的專政機器(鎮壓內亂)是世上最強大的，大洪水來臨淹没的只是大部份費拉⋯⋯